連低賤南韓人都成功搞到擺食, 香港人真係地底泥

南韓人集體擺食,擺買,擺幫襯勝利開既拉麵店, 生意額跌撚左7成

罷食吓話?擺乜撚嘢

擺食

馮京都可以係馬涼

叫連登仔罷食老麥慘過去死

方力申